解放軍5日內3度操練 全副武裝兼手持步槍

Molamola

想輸埋立法會？

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

有無練埋摺被
理大入面d床舖好亂 無人執

解放春袋?

做咩嘈醒啲港豬？

你咁做嘢我係唔會驚架

你咪撚嘈好唔好？專心練緊摺被

上次死11人唔知今次死幾多

點會輸

堂堂軍隊日日係度訓練點樣去制服 傷害自己既人民
知唔撚知醜啊
好唔好意思啊
係咪打低左自己既人民會好撚光彩
On9屌你老母

由我出世開始講武統台灣

日日都做
D 領導什去屌佢佢地d 老婆呀 姐妹呀 女呀 佢地要摺返好張床比下個領導屌

其實呢個技能係咪俾佢地退役之後可以轉行做執房

返去摺被啦

Mo nei lo mo

到底叫幾on9先會打將練摺被

唔知係到做乜鳩 香港地方關你班共賊咩事
郁三郁四 呀哥 你收皮啦

講真要屠殺嘅話

三萬黑警開實彈已經得啦

解放軍靠嚇啫

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

求求共產黨出動解放軍
唔好得個講字

出啦，等好耐

坦克車呢

啲摺被仔個樣幾咁兇狠

仲有個可能嘅
黑警開槍=屠殺手足
老解開槍=屠殺手足+黑警

come the F on 摺被仔

執垃圾執到暈撚埋既軍隊

我真係好撚驚.jpg

急不及待想玩玩了

執垃圾都要操？

想操到解放軍手足虛脫咩

對撚住啲手無寸鐵嘅平民,仲要兇鳩你 ， 呢啲咪就係全世界最強軍人囉

話之你打埋飛機啦，冇人理你呀

Wfc

除咗操練同軍演，佢仲識咩？

我真係好驚....
出兵鎮壓啦快啲...睇下到時攬炒結果會點

輸撚咗又走嚟恐嚇香港人

冬天張被厚啲
要多啲力水先摺到
所以要操fit啲

返屋企啦

佢哋想做埋立法會議員添

好撚驚啊我

「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

叫雞可以唔使俾人發現丫嘛

有功能組別 佢最多咪輸一半

屌啦.... 我唔想用手足條命黎換贏立法會

係就快啦屌你老母 等緊你哋呢班所謂嘅精英射爆我屎眼

播片鎮壓?

推

仲立法會？
就嚟有得選總理同國會喇

出兵呀笨

好似喺澳門天鴿嗰次？

打香港囉 定打台灣 打釣魚台？
計我話 打飛機就有你份

幾時同流浮山刀手搞聯合軍練

x2

咪又係執垃圾

係就快啦 聽日殺晒中環人佢

邊個撚係佢人民

喺

5日內操三次會唔會過勞死

練完好訓、聽日重要起身摺被

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

手足冷靜 解放軍一出一定要返屋企

深圳河以北果啲
依家佢地係侵略 屠殺緊我地

快D la 14分鐘

而家先操？要操幾耐先fit？

得啦屌 出嚟未啊傻閪

張被摺成點先，影黎睇下

我哋都要訓練自己

支那condom仔想要attention，夾埋白粉報r曝光率

揸埋支炮死出黎啦廢柴
等咗好耐喇

幾時自己友都可以訓練

要玩埋功能組別,要兩邊都佔多數.到時分組投票想過乜就過乜.

首相好似好啲，支国都有總理

無啦無啦

天氣凍喇，係時候摺被

唔知 你地快 定 流浮山200刀手快呢

解放軍同流浮山200刀手, 會唔會成為都市傳說

呢一代係九代單傳既赤匪不足畏懼

放鬆啲，呢句好明顯係由佢哋角度出發講佢哋幾荒謬啫

wfc

嚇鬼咩，要出一早出左啦，你一早出我就早d返屋企訓教啦

香港人連黑警都未夠打
洗乜出解放軍....
似係想鎮住班黑警多D

佢大我地
咁我地咪大9返佢囉！
你估佢真係夠膽出咩，傻仔黎既

快啲屌

我真係好驚佢地會出嚟呀
未出嚟剩係演習都撞山
出嚟都唔知會發生咩事

出咗老解之後仲有立法會？

自發操練

解放軍剩係識打手無寸鐵既人

解放軍：屌，你班香港人靜啦，我又要操啦

唔係用石頭架咩班原始人

人地訓練自殺式襲擊你識條鐵

似比人罰操多D

係攻香港就快啲啦

輸埋立法會就即刻屠城？

巧驚呀

香港人太多幻想，根本未必有得選

14分鐘

之前又話咩月圓又點點點

係咪準備幫手清潔理大

5日3度？
仲以為至少一日一次

美國is watching us!
怕乜

咁一國兩制收皮？
ok,自己同英美解釋

出解放軍？問過侵侵未？

六月講到而家 佢先定流浮山刀手到先

運動一完就會大清算

咁樣係唔會令我驚架

出黎啦
香港人最想就係出老解

解放埋立法會

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

出老解